[人口統計] 搭巴士坐上層,要落車時,會唔會喺架車郁緊嗰陣行樓梯?

正評-會
會,因為唔想阻住其他人
個個都埋站先行落車咪搞到大塞車?
洗唔洗幫你鋪埋紅地氈?

負評-唔會
唔會,因為唔想整親自己
真係咁唔好彩整到行唔到,要call白車
到時成車人+成條馬路嘅人多得你唔少

利申 畀咗負評自己

紅綠燈位停車落去是常識吧

呢個情況當係負評

因為我都會咁做

如果冇其他人落車
停站先行落去好似阻住全車人咁
有啲唔好意思

中學嗰陣
聽過隔離班有個同學仔返學嗰陣搭巴士
巴士郁緊嗰陣喺上層行行下仆親,要打999搵救護車
仲要成兩個星期冇返學

自始之後我就變咗腐皮嗰種人

勿相認

最主要係驚我落到去已經關左門

唔敢 細個試過以為佢停車 點知落落下一開仆左落去

停燈或者大直路落+緊握扶手

睇落車個站而定
有啲站知道係多人落車，又唔趕時間嘅，咪慢慢落
如果要喺啲第一次去嘅站落，又或者知道冇乜人落
就會上個站閂門後就開始行落去

你呢個情況
我住鄉村 啲巴士一定西到癡線
有日見到個附近鄰居已經包晒嘢單腳棟住兩枝叉行 佢重可以上樓上 仲要喺架車係咁郁未停定嘅時候就行落車
我睇到眼都凸埋

正常情況都係會係架車停紅綠燈時落定去先
但搵唔到機會時會企定係上層等到停車時即刻落去
有次試過後面果種情況因為架車開得好快又無紅燈落唔到去
一停即落下層但落到去個巴士佬係我面前關咗門
即刻嗌有落點知個司機屌返我
然後我落咗車即刻記低佢車牌投訴佢

要行樓梯？

正評

唔識扶住落?